跪求 七千蚊 Notebook推介

唔打機
係睇片睇波同用PS+LR多
想問下有咩機好用

push

早兩個星期係百老匯買左呢部俾女朋友，六千七蚊，加多五六百可以做多兩年保養

好似幾好
另外都見到部Dell Inspiron 14 5400，好似都差唔多

surface no doubt

Apple 就唔使講
Window 就surface pro/ dell xps 15

咁Dell呢

只睇片同ps 唔做文書既買ipad好過啦

iPad PS不了

過多幾個月就出了
D funtion同電腦版一樣

ipad定位於pc and smartphone 中間
for browsing /entertainment
中度使用如剪片,PS真係不了,
iPad pro又性能過剩,software跟唔上hardware
而且ios太封閉,決定咗ipad無法取代laptop
有new function 都改變唔到

7000點買xps 15

要剪片/打機可以考慮有mx150嘅laptop, but剪片 depend on software e.g. CPU dependent work 嘅作用冇咁明顯

Acer Swift 3 with 8250u/8550u and mx150

新蛋買Asus

唔該巴打
啱啱係度睇，其實呢幾部都好似幾好

Asus ZenBook UX-14 - 自稱NTSC去到72% ，HDD+ SSD，係驚ram無得加（本先得4GB，又好似係舊啲嘅制式）

Acer Swift 3 14-54G - Ram就新啲，應該可以加到ram，有MX 150

DELL Inspiron 14 - Ram就應該係最新制式，CPU最新（？）i5-8265，不過就storage少啲得256GB SSD

DELL Inspiron 15-5580，同上，不過唔知點解仲平過14版

呢個係我睇到嘅版本reference

Macbook air